CÂU HỎI THƯỜNG GẶP (FAQ) TẠI PLAYVAULT

Q: Xin chào, hello!
A: Xin chào, bạn cần hỗ trợ gì từ PlayVault hôm nay?

Q: PlayVault là gì?
A: PlayVault là nền tảng phân phối game bản quyền trực tuyến, cung cấp game từ AAA đến Indie với tốc độ tải cao và giá cả hợp lý.

Q: Tôi có thể hoàn tiền game đã mua không?
A: Có. Bạn được hoàn tiền trong vòng 14 ngày kể từ khi mua, với điều kiện thời gian chơi chưa vượt quá 2 giờ.

Q: Bao lâu thì tôi nhận được tiền hoàn?
A: Tiền sẽ được hoàn về tài khoản hoặc ví PlayVault của bạn trong vòng 7 ngày làm việc kể từ khi yêu cầu được duyệt.

Q: PlayVault có hỗ trợ lưu game trên đám mây (Cloud Save) không?
A: Có. Hệ thống tự động đồng bộ tiến trình chơi game của bạn lên đám mây, giúp bạn chơi tiếp tục trên bất kỳ thiết bị nào.

Q: Tôi có thể chơi game bằng tay cầm không?
A: Đa số game trên PlayVault đều hỗ trợ tay cầm (Controller), hệ thống sẽ tự động nhận diện tay cầm Xbox hoặc PlayStation.

Q: Làm sao để bảo mật tài khoản PlayVault?
A: Bạn nên đặt mật khẩu mạnh .Tuyệt đối không chia sẻ tài khoản cho người khác.

Q: Tôi gặp lỗi khi tải game, phải làm sao?
A: Hãy kiểm tra kết nối mạng và dung lượng ổ cứng. Nếu vẫn lỗi, vui lòng liên hệ đội ngũ hỗ trợ 24/7 của PlayVault.

Q: Cấu hình máy yếu có chơi được game trên PlayVault không?
A: Tùy thuộc vào từng game. Bạn có thể sử dụng tính năng "Gợi ý game theo cấu hình" của trợ lý ảo để tìm game phù hợp với máy của mình.